同時用兩張顯示卡問題 - 1張nvidia + 1張AMD

打算兩張卡駁兩個唔同MON。

首先，咁樣組合有無咩大問題？，開GAME/程式係咪係邊個MON按出黎隻GAME就跟邊個顯卡config 同邊個mon解像度？ 駛唔駛點樣SET法？

p.s. 宜家我用緊GTX560 (遲D會另外轉高階GTX)，目前想加多張顯示卡，應該一係1080ti 一係Vega(for free sync)

On9?

a記加n記？on9？

Sli膠火

求解答會點？
搵唔到相關資訊先上黎問下
求插細力D

未來可能會有呢種技術

我個底板z87 Deluxe 寫住呢D:

支援 NVIDIA® Quad-GPU SLI™ Technology *2
支援 AMD Quad-GPU CrossFireX™ 技術
支援 AMD 3-Way CrossFireX™ Technology

咁樣架話，建唔建議插2張唔同牌子GPU落去一齊用？

唔可以咁做
一張卡駁3-4個芒都冇問題，點解要一卡一芒？

邏輯上無問題。技術上做唔到。

其實一張卡就可以出兩個MON或者以上。

個WINDOW可以設一個主MON, 則是有WINDOW開始LOGO果頁, 到時打機就會個頁全頻。(桌面>右鍵>screen resolution)

理論上, 唔睇牌子插得就用得, 好多人插左兩個卡做交易平台。

但實際打機就未試過,

咁另外想問下,同一張卡,一個插dp 2k,一個插hdmi 1080p

係電腦度較左做同時顯示,跟住2邊個解像度都變左好奇怪

之前仲係1080p+1080p果陣好正常,mon換左做2k後就唔得了

咁係正常定係有d咩要set?

樓上咁多位柒曬其實係做到 連同時CF+SLI都得

所以樓主可以自己google下點樣SETUP
不過依D咁奇怪嘅SETUP要搞幾耐同出黎效果係點就唔知

一部mon有f-sync 一部無

同問呀爸打，我正正就構思緊一部4K mon，一部gaming mon一齊行dual monitors, 插一張卡架話點樣可以做到一邊出4k, 一邊出返1080p

係咪難SET到仆街？
新手係咪唔好咁樣搞會好D?

桌面>右鍵>display setting>Multiple displays> Extend these displays

難唔難SET我唔知, 但新手就絕對唔建議你做
用起上黎一定會有好多奇難雜症
你自己唔識diagnose 死硬

另一方面我想問下點解你想咁SETUP?

桌面>右鍵>screen resolution 可以設4K OR 1080p, 兩個MON都可以獨單設定。

如果同時顯示, 其實中一個解像度唔正常, 你可以交換線睇下係MON出問題定個設定出問題..

利申: 老子都未買過1080嫁, GOOGLE加幻想, 你也做得到。

好似只可以 唔好用 full screen

用#19個方法就得
點解只係想插2個MON會令你諗到咁奇怪嘅方法出黎

出到係出到 不過如果打機 用左full screen 就會出事 假full screen 好像無問題

打機係點我未試過不過我試過用intel hd5500出4K+1080P
用madvr full screen exclusive mode係4K MON睇戲冇問題
如果真係有問題咪用borderless window唔係大問題